覺唔覺得要開個失憶台？

入面每個post都係「記唔記得」做開頭，
內容就例如mp3 、msn、 icq 、midi 、gameboy、photoimpact frontpage 、磁碟 、舊時嘅卡通 、舊時嘅玩具 之類。

覺唔覺得要開個覺得台？

入面每個post都係「覺唔覺得」做開頭，
內容就例如開個台、女人係雞、男人係雞蟲 之類。

讚成，好多人都忘記左耶穌、上帝、黃帝、蚩尤等等人物